鍾意咗朋友鍾意緊既人

有冇人試過鍾意咗朋友鍾意緊既人？

如果試過，個心境會係點？

會唔會尷尬？
會唔會講俾個朋友知？
會唔會好落力追果位共同目標？

好好奇

唔知算唔算試過
拍咗拖之後先知個朋友曾經好想溝我另一半
但果陣我哋已經曖昧緊
我覺得好陰濕，仲成日打探我哋d嘢

但個朋友有冇做啲咩行為接近你另一半？

有啊 咪係咁text佢
仲要係我男朋友句句都淨係覆佢emoji都繼續send
又問佢鐘意d咩女仔
絕對唔係幫我問，佢一粒字都冇同我講過